[
    {
        "randomId": 446
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Agaseke mu ruzi",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Ibihaza",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ingurukira y'umuvumu yameze mu kivure",
            "option_1": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Ibihaza",
            "correct_answer": "Urusogo mu mukobwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Narakuze ndakururumba nanirwa no kwasa inkwi",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Ijisho rya mukeba",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera uruyongoyongo rwa Nyirabaha rwimiye i Nduga rukabyarira i Nduga",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Uruzi; ishami ry'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Agahinda mu murima",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Agahanga k'ihene",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ku irengerenge ku ididiri ingoma",
            "option_1": "Akabwana mu gatabire",
            "option_2": "Amahinda y'inkuba",
            "option_3": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_4": "Agacuma",
            "correct_answer": "Inyundo z'abacuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kajugujugu ka Kamarankoni",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ndizihiza",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Umwuho w'amateke",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Inka mu mpinga",
            "correct_answer": "Umwuho w'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza ku nkombe ntitembe",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Inkangara",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ikimenyimenyi mu biga bose",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Ikizamini",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Ikizamini"
        }
    }
]